又爆多鑊

好撚辛鳩苦

有啲嘢真係避唔到 好鬼辛苦

一出啲情緒post你就一定入

我本人 明白什麼都總有限期

我真係好撚辛苦 我真係唔應該同任何人係救命稻草

我都想有限期 以後都無情緒問題

大家加油

如果係咁就好

點解可以咁撚辛苦 點解全屋就只係得我一個有情緒問題 點解無人欣賞我 點解無人愛我

呢排仲要忙到仆街 好撚大壓力

bipolar 開心完係時候唔開心

冇咩事我返去做嘢先

巴打

真假虛實共存內表

做咩丫ching

凡事都會好起嚟㗎巴打

寶欣

是否 甘心 永遠 被動